有請過槍既入一入黎 一人一間好既論文代寫

平時都係上88DB搵
但發覺質素好參差
大家覺得邊間係好邊間係唔好？
幫襯過essayforyou得C
好想搵啲好啲既

自己做啦垃圾

有c重想點
你自己做既c都無

skr

C呀 你會考都無C啦

揾我,hkhomeworkgunner

ig名